有冇人收到眾志email

如題 8點正買完都未收到

未...

我都冇
唯有睇下聽日中午前收唔收到EMAIL

冇

未

冇啊

收到喇今日
不過係購買失敗
會退返錢

仲未收到

係垃圾郵件到

搵到 買唔到

未收到

垃圾郵件都冇